★放工壞火車，算唔算 返工撚一種報應？

效忠資本家啦

要番工已經係報應啦

蓋老母勿入

繼續OT(免費）

OT吧！廢柴！（奴隷篇）

佢係老闆唔怕

前世做錯乜

唔慌好人

佢係廢老

開始多人放工了

坐巴士囉

有火車地方，點會有巴士

正確, OT就唔洗同人迫

好彩返個份工好近屋企
唔驚

無工返先係報應！

蓋清早晨，平時幾點開工

Never sleep

lm

面對?不了

robot?

我個ac係一team人運作

恐怖